Soit $u$ la fonction définie par $u(x)=x^2+1$ et $v(x) = \sin x$.

\begin{enumerate}
  \item Compléter les schémas suivants :
        \begin{center}
          \begin{tikzpicture}
            \node[font=\large] (d1) {$x$};
            \node[right=3cm of d1] (d2) {\pointilles[3cm]};
            \node[right=3cm of d2] (d3) {\pointilles[3cm]};
            \node[font=\large, below=0.5cm of d1] (e1) {$x$};
            \node[right=3cm of e1] (e2) {\pointilles[3cm]};
            \node[right=3cm of e2] (e3) {\pointilles[3cm]};
            \draw[-latex',thick] (d1) -- (d2) node[midway,above,font=\Large] {$u$};
            \draw[-latex',thick] (d2) -- (d3) node[midway,above,font=\Large] {$v$};
            \draw[-latex',thick] (e1) -- (e2) node[midway,above,font=\Large] {$v$};
            \draw[-latex',thick] (e2) -- (e3) node[midway,above,font=\Large] {$u$};
            \node[left=of d1,draw] {Enchaînement 1};
            \node[left=of e1,draw] {Enchaînement 2};
          \end{tikzpicture}
        \end{center}
  \item \begin{enumerate}
          \item Compléter :
                \begin{itemize}
                  \item l'enchaînement \no{1} correspond à la fonction : \pointilles
                  \item l'enchaînement \no{2} correspond à la fonction : \pointilles
                \end{itemize}
          \item Que peut-on dire des fonctions composées $v \circ u$ et $u \circ v$~?
        \end{enumerate}
\end{enumerate}